港產片成日sell 拍到好sad

係香港已經夠sad真係唔想入戲院睇套喊戲

真...

我入場都係想輕鬆開心 刺激

成日拍新移民故事 比我都唔比佢拎獎

咩背景出咩題材

又要講
套戲唔係賣慘
係好正能量
喊位係因為感動而喊
又有個位全場笑哂拍爛手
同埋近年拍到好sad只係諗到一念無明、踏血尋梅同G殺

右下角寫住兒望不宜
之後又老少咸宜